可唔可以唔再裝修藍店？

其實大家合力不幫襯和叫人不幫襯已經對他們有影響。你們攪裝修反而激起部份人對這些店同情而去幫襯。而且裝修這些舖同中共封殺講野唔啱聽的人一樣係咁獨裁。我明白大家對美心伍老太言論好反感，我也一樣。但民主的可貴是大家也可以有言論自由而不用擔心，即使發表的是謬論。

裝修紅店

TG 公海：

唔得！

識間被裝修藍店仲多左人去？

藍店不嬲罷食就算 紅/黑先裝修

琴日裝修咁少

瞓醒未呀柒頭

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

你地宜家根本攪緊順我者倡，逆我者亡。同爭取公義民主冇關。

吉野家美心屬於黑定紅？

我绝對相信俾你們當權只會變習近平2.0

唔好誤以為今次所有出來投泛民的是認同你們所有行為，只是因為我們對政府和黑警的不滿大於對你們部份行為不認同。

唔係話多左人去，而是流失率可能少左。本來因為它是黑店冇左一半顧客，但因為被裝修而激起部份中立或淺藍的同情而幫襯，變左可能只流失四乘多顧客。

邊間 有冇例子?

冇例子。但我有不只一位淺藍同事本來幫襯邊間冇乜所謂，但宜家見美心集團成日被裝修，反而幫襯多左。話要支持他們。